\chapter{結論}
\label{experiment}

本研究にて、通信機器のエラー耐性が向上すれば、E91を用いた暗号通信は実現可能であると考える。
現在はBB84は商用化段階まで進んでいるが、BB84は量子もつれを用いらないのでNode-to-Node通信しかできない。
量子ネットワークにて広範囲に渡る通信網を築き上げるには、End-to-End通信が可能なE91が効果的であると考える。

本研究の対象は鍵共有のみだが、通信内容自体も量子力学により実装可能となると、量子ネットワークの実現が可能となる。
このような背景ではE91による鍵共有を行う量子ネットワークの必然性が増すと考える。

\subsubsection{\underline{今後の展望}}
本研究では暗号通信のうちの鍵共有層に関する実験を行っている。
実際の暗号通信では共有した鍵を用いて通信内容の暗号化・復号を行うため、本量子鍵配送シミュレータで共有した鍵をもとに、実際に
既存の暗号通信の実装が可能である。

